美眾議員匡希恆：美國公民朱牧民行使第一修正案權利而被通緝是錯的

【朱牧民﹕恐嚇替香港發聲的人】

消息指警方通緝6名身在海外的香港人涉嫌違反國安法，包括身在英國的羅冠聰，英國駐港總領事館前職員鄭文傑，以及美國公民朱牧民。
朱牧民批評做法是恐嚇替香港發聲的人。